LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #414

FNC完全冇dmg

???FNC

偷巴龍個功德應該最大啦 再加上zven自殺

zven real mvp

再次証明, 大清絕對係NA最勁ADC

多謝zven比我大清證明自己

求其copy上個po sor

大清幾多個Champ?

賓仔都拎左5次冠軍

大清先係NA大佬

講真 mvp一定係比海燈
好撚落力

連燈仔真係好垃圾，TSM全季咁努力由榜尾打到去決賽都可以俾人笑

本身TSM就係underdog，打足五場已經好好

大清 6
BJ神 賓仔 5
JENSEN 1

MVP比DL? ON9?

ZVEN呢件真係極品黎

下季條撚樣應該仲會係到
又要等完埋wc先可以轉ad

有蠍子就出QSS啦
COREJJ先係打得最好
招盾擋左好多次大
有場狂死都係救大清死

四強反cup C9
決賽比TL反cup

其實主要唔係笑tsm係笑9你

zven
根本blank 級數

有邊隊打SKARNER 唔一人一個水銀呀

講到自己唔係連燈仔咁

tsm如果要換ad換邊個好

應該比core

DL MVP

嗱 我自己覺得柒zven好少少
起碼平時有幾鋪係佢carry過

個件b字頭就

屌你大清

反正我哋TSM係aim World Championship，你哋咪繼續對Spring Split打飛機囉

bot lane play very bad
大清

trashtalk

no offense

bj同dl啲話題野

大師兄由S1打到而家真係好值得尊敬
respect

Boom

zven 淨係識玩ez 都算 ez 都下下送 點玩

明明係怕skarner個pick
講到係怕xmithie個人
COREJJ5場都救得好
xmithie?

淨係睇左game4 5
半個大清fans都咁話 完全唔覺mvp應該比佢

淨係識瘋狂a 根本唔係pro 黎

好難睇
認係zven throw咪得

海燈啲笑話都ok
Aim world champion

DL 令我諗起ruler

隻腳想點

DL: BOT GAP

真係要比COREJJ
隻TAHM唔講啦 勁到仆街
玩BRUAM 乜都擋哂 除左有1 2下空大真係完撚美
TL輸D GAME 好多時都係IMPACT爆線輸
下路穩定贏 中路穩又勁

佢啲play真係99%完美

pick ez 就係貪走位易 條友都可以玩到送頭

好似Bj>Jensen 其他同意

LAST個場 唔係JJ頂撚住
25分鍾比人爆到入去GG啦

睇左尋日SKT打GRF見Teddy打到咁撚兇想學上人呀

抽KD水

大清對腳好煩,un完又搖

BJ 要成隊圍住佢黎轉 JENSEN唔洗
不過BJ 最近的確係FIT到爆

咁都要多謝zven既

睇完teddy玩想有樣學樣

多謝brother zven

換人啦zven條垃圾

乜柒要擋嘅poke都擋哂好撚誇張

佢場場都係咁送上去架啦

對c9 果幾場ez 又係 下下都係sup 用條命黎救佢先唔洗死

其實都無乜好揀
na已經無乜人材
仲要揀啲無隊既就再少好多

有件altec依家無隊 不過仲衰撚過zven
同埋tsm好少打打下踢人 點都應該完s9先換人

有幾個bubble佢都係特登行埋佢食完再開盾訓覺
有個咁嘅Sub真係happy

tsm 自己有tactical

faker愛的呼喚

bj 都算唔駛啦 隊友咁廢

淨係幫佢地都唔時間理條中

買bang

有場玩貪肯奇狂死
次次都係救大清而死

見到tsm 2比0 就瞓咗 估唔到大師兄讓2追3咁痴線

應該至少試下

Ovilee真係好正

xmithie

Zven呢個個外援位黎架

我只係識件中路 好似得16歲？
或者下季執2隊個件上嚟打下其實都好

TSM academy ad都好似幾有料 好多pro吹奏

笑死 NA大師兄CARRY
打國際賽比JENSEN CARRY

我知

暫時醒唔起仲有乜外援ad勁
唔通件肥仔pray咩

bang就無乜可能啦

呢D時間, 佢嬴撚佐
心裡面爽撚到仆街,果種喜悅感大到
理撚得其他人點講, 佢壞話
總之嬴就係一切

Tsm打到咁算收貨啦

難得有synergy

老實講，呢隊TL出到去MSI咪又係俾SKT打爆，唔知你哋開心得幾耐呢

Tsm ig zven比人圍屌

regi

條假膠燈神太煩，忍唔住block

TSM 輸撚佐,
就咪撚搵其他野係咁兜
只會顯得更柒

Jensen咁講又冇錯
上次TL國際賽好似都係衰POB

自從TL 簽左大清 同大換血由中下遊戰隊
變成最Top

屌 BJ 打AD
TSM WUKONG 出返黎打咪得囉TSM狗

乜原來tsm唔想出國？

大Ching 讓2追3

IMPACT 個態仲係咁差GE話
去到MSI一樣走唔完

咁都收貨
2-0
連敗兩場
Game5大優勢都比人反杯

今年EUNA RR

應該驚比skt打爆

冇得玩坦姐 MSI咩META都係睇RIOT心情

但tsm重返msi佢好撚感動㗎喎

其實除咗個件廢柴

其他四個都打得好好
之前最撚廢既Akaadian都算係咁
今日正常咗好撚多

大清上年MSI 同世界賽,
唔覺打得差

只係POB 同歐雷, 雙雷組合,
根本冇得打

pool太細
打final都唔練多幾隻
到時MSI仲係呢個pool真係等收皮

觀點同角度

至少盡左力 雖然好多misplays

faker 都約大清at msi
tsm算數la

有呀 佢AKALI 同血鬼 都係好撚廢咁姐

TSM forgiven

@海燈

zven 個自爆真係太傷
akaadian 打jg 都唔係好夠打已經

Impact 同JJ好似無乜互動咁

Impact又有得岀國際賽
由佢去左啲大隊 就次次都有佢份

撚唔既英都計?
咁佢個pool百幾隻喎

impact最高人工

雖然我覺得唔值

BB bjer
唉 zven黎左咁耐
有邊場靠佢carry
受撚夠條垃圾

呢件好難會要佢喎
把口同dd差唔多

impact / jj
jensen / jj 啲互動都好似冇乜咁
不過jj攬大清已經好唔得閒

真係鄧BB BJ唔抵
兩個出哂奶力

猩猩買親都垃圾

bj係咪打埋今年退休

拎得出黎用 就當佢係佢POOL架啦
唔計GE話真係得個樹人SION ORNN 個幾隻坦

抵啦TSM賣走dl換條25番黎

可以訓覺,
到時大清係MSI 等TSM

打到final last match都垃圾
你都on9

隻brokenbrain算係咁啦

咁果陣出到world dl 又真係廢既

同時間g2 25組又打得好

梗係即trade la

Zven ig比人圍屌

全個世界都吹奏緊賓仔比人打劫咗個MVP
但呢度啲支那公屋垃圾仔係度話賓仔垃圾
難怪果班傻西住死一世公屋

大清真係要多謝jj黎咗
真係幫到佢幾撚多

Brokenblade真係驚喜黎
季中到季後都表現好好
好多場靠佢carry

打個機都要講背景
巴打一定係住貝沙灣

係咁叫steve分50k俾佢

一早game4過數

個主持真係好廢

d問題又差，好唔得體

Lck d meta好似打緊另一種咁 上路長期係鬥士

Lec lpl lcs都係會pick下船長吸血鬼

lck都有pick同ban過吸血鬼
gp skt打kz都ban過一次

not you, zven

你繼續自high
自己上twitter睇
個個proplayer
連caster都話Xmithie robbed
係連登仔最醒睇得最通透

Zven隻ez同teddy隻ez

G3 g4 tsm都冇出/好後先出
然後比xmithie 屌打
G5迫住直出
果到用左5k2
但都仲係比xmithie 捉
你真係覺得隊隊打skarner都直出qss咁搞笑我都冇野講
仲未同你計countergank
G4完美屌打對面jg
同我講Xmithie 冇用笑撚死

岩岩睇重播見到tsm vs tl
同lck 既pick真係兩回事來
團戰更加係差天共地
對住lck, 唔洗講skt
我諗第2-54 名都可以屌打tsm tl

大清第九年拎冠

Papasmithy disagrees

夠一大堆人話corejj robbed
笑緊你條傻鳩話xmithie 嚇到對面出4件QSS
是但一個match up有skarner 都係出qss嫁啦

TL vs TSM Zven大優勢致命二連送 TL六屆冠軍皇朝誕生！

家下係講緊對skarner會出QSS阿柒頭
G4一開始爆晒線 裝都未出到仲出QSS咩?
你家下講到因為賓仔而出QSS 而唔係因為skarner呢個PICK WO
你咪笑死人啦

琴日又話faker掛住easyhoon
你班友唔識韓文鳩估

FAKER話拎到LCK冠軍即係會贏埋MSI，個鳩叫佬仲ON撚9咁問如果對手太勁贏唔到MSI咁點，FAKER跟手答咁今年世界賽贏返，條友仲夠膽死問如果世界賽都贏唔到呢，真係痴撚線咁樣睇死FAKER同自己賽區

連燈公屋仔：
屌你老母 講錯咗賓仔垃圾
轉口風吹奏另一個MVP robbed 保身先

如果係咁咁caster jun都真係專注搞氣氛算

鳩問啊叔

tsm

條友仲未知自己柒咩
Solo lane怕skarner gank第二件上qss好撚新奇？
打mal直出qss都大把啦

銅牌仔見到mal同skarner都唔出QSS架啦

問kkoma 果度又係，問到kkoma 都叫佢去問選手算

大師兄係咪可以打到去30歲

收皮啦屌你
講到明論壇
大家討論同發表自己意見有咩問題?

可能有日恨冠恨到 第日走去奶支

佢去人地都唔會要啦

為 左個冠軍 賤價都制

今年已經唔再係上年果隊skt
成隊好陌生
俾返blank thai我

比人屌晒老母個兩個、

我寧願輸得轟烈都唔想好似而家咁贏得咁醜陋

SKT現場fans

左二好型 叫咩名

faker 見到blank，點解人影都唔見

礦工泥

比牙blank troll到唔想再見到佢

Faker比Thal blank 上野聯洞
今年有隊友真好

笑死 見TSM2:0就訓

正呀 今日IG大戰Top
可唔可以兩邊上路都出鬥士
369上限真係好撚勁

屌呀 2:0都輸

SKT係改名前攞左LCK冠軍 有冇機會攞埋MSI呢 叫做華麗謝幕

仲要今年TEDDY企到出黎CARRY
KHAN如果再穩定少少就好

三場都屌打
仲衰過打KZ

有 faker有大賽buff teddy越打越有
不過khan mata仲有進步空間

GRF比SKT對KZ果場影響左走火入魔

不過GRf準備左佢自己個套野
好堅持

其實佢地應該game 2堅持用反pocket pick 唔識玩正常陣 玩奇陣冇問題喎

PAPA都忍得GRF耐

正常陣好似真係唔夠SKt黎
條下路太柒

TL死全家

TL而家又整左3粒星係個LOGO上面

Bang英文改善到咪有機會囉

FAKER係蜥蜴人？

好多人屌grf 第3場玩返game 1個陣
諗深一層，其實game 1 已經係最接近贏果場

問題係佢地個pocket pick動機明顯到無得更明顯
過左30分鐘自動輸game
限制埋自己JG一定要sit爆下路幫果兩隻無恥cc chain snowball
clid完全唔洗用腦諗路線,game 3真係次次去cover下路塔底都有收穫
teddy mata狀態又好, 雙cleanse都唔多洗用已經捱過對線期
點打

heal 都唔帶，成隊水星鞋

Zven 下下都送招大比braum擋

準備左兩個禮拜就係得一套戰術
仲要白痴到挑戰skt抗壓

傻既都知 石女大 潘森大 歐拉夫 前期 屌爆你

唔係khan 即刻TP就陷家剷

Khan原來成25

係咪又係d on9韓國年齡
mata先25 佢細個mata一兩年

SKT

GRF要加強late game個能力

個陣容一定要pick 後期團戰陣

用Ryze Corki 個d 打後期好穩陣

講真Ryze 中期已經幾高傷

原來tsm係2:0領先咁輸

訓左冇睇
想問下食屎狗大炒左垃圾og未
TL腳軟左未

睇返精華 屌你zven真係辣殺黎

og niels嘅光環呃哂人

點解之前贏到
而家反而冇自信

大賽中風型戰隊唔係浪得虛名

Msi呢啲二流垃圾比賽TSM唔稀罕
反正課金戰隊出去都係柒
要俾人明白NA得TSM同C9見得人

琴日你地係咪誤會左句"呀斯wo喲"係掛住佢咁解

係skt個狀態升返

自己無信心正面交鋒用奇陣
但訪問又串過馬撚
等比人鞭到真係冠到

Zven個種廢真係唔講得笑
佢隻ez同teddy個隻比
應該係銅鐵牌同菁英既分別
我諗白金以上既ez都幾難會比蠍子威脅到

佢意思應該係用SKT 呢個隊名攞MSI

正面陣係咪唔夠打其實？

版本問題,之前傳統ad唔係太勁
呢個版勁返,跟住viper明顯呢方面係比teddy廢好多
所以呢個版唔夠SKT打

Fnatic都係由榜尾打到而家Semi
點解佢地輸咗冇俾人笑 tsm輸就集體恥笑?
你自己諗下啦海燈

玩返正面陣 等tarzan同chovy carry咪得

不過chovy明顯心態爆炸

佢隻liss真係黎搞笑

bang囝

FNC點會冇人笑 垃圾食屎狗早啲退休啦

第二場咪正面陣
輸得仲甘
龍同塔都摸唔到

開波柒到落尾加chovy爆炸

咩叫醜陋
洋叫轟烈20gg?

AD差得遠 teddy勁到太on9

啱啱睇返TSM打TL GAME5
TL真係多謝ZVEN,
大優勢送巴龍,唔知點解得自己一個都夠膽上前去A人,笑撚死人
後面再送遠古龍幫TL贏

mid game ad 去baron 位a人
神級意識

Skt skt skt

唔知有冇人留意 wolf嗰隊sup琴日3:0輸咗 仲諗住佢可以同faker見面 佢直播都講到明話想同skt MSI見 依家SKT入左 佢反而輸左

睇到呆咗 本身都lead 梗幾k 佢送一送倒輸

Bang連playoff都入唔到

如果summer仲係傳統ad meta
Grf可能只係中遊隊

NA始終競爭大好多 土耳其賽區應該輕鬆少少既 而家唯有希望其他隊送FB返屋企 幫wolf報仇

Zven幾時死全家

有冇人有zven ig傳送門 想食花生

Zven=cody sun level

有冇人知點買MSI 飛??

lm

faker 果d爆晒seed 加上輸到心態爆係其一
覺得最大分別係grf 劣勢 , 由其game 2
仲想繼續用自己平時既節奏打場game
skt 呢d 經驗夠既隊 , 劣勢識得放識得守 , 等機會先反打
grf 仲係咁想捉人殺人 , 適應唔到個節奏唔係自己控制

抵撚死

屌你琴晚見tsm lead 2-0 頂唔順訓左
起身見到reverse sweep

睇訪問先留意到原來礦工都有黎

串過馬撚

(笑）

見到Chovy淨係可以望住Azir係咁吉佢個塔, 無得還擊個陣都應該幾無助

佢隊友見到佢隻冰女無傷無控又鳩入場應該更加無助

點解skt個凝聚力咁勁

點解冇花生

thal 都無啦
仲係LCK打緊個啲唔同嘅

柒到呢

呢兩日真係好充實
4點睇skt打grf
7點睇埋jdg vs fpx
10點睇og vs fnc
4點睇tl vs tsm
岩岩訓醒又可以睇ig vs top

Game3贏都冇直出qss
試解釋

不過jensen都真係算矮

真係冇乜人話corejj robbed
有都會講埋Xmithie

個問題唔係出唔出
係幾時出呀
正如打lb/vlad基本上一定要出吸魔劍
但你幾時出先影響戰局
咁簡單嘅道理都唔明

我菁英
你睇多幾場比賽再翻黎柒
Item power spike好重要
好多會想出左core items先出defensive items

如果ig輸比top 又要同doinb爭第三輸埋
上季翻版

JDG
見到imp贏左之後喊

Zoom

瞓醒見到tsm 比人反cup

屌 一撚樣
同上星期c9一樣

屌 睇左game5 highlight 真係激撚到成個彈起 zven真係

TSM

我今朝六點半起身見到二比零 瞓一陣先
八點半再起身 我見Score esport冇noti即刻
起身睇 就睇住Liquid輸幾k反cup

lck 自己嗰d match highlight d 改圖又幾好笑

jensen 隻lb 痴線

其實core jj尋晚打得好好

係唔知點解MVP會比大師兄
比COREJJ/Xmithie都好,
大師兄其實只係做返本份,冇咩特別表現,其實仲有派過膠

cap埋佢完場個陣個樣就差唔多
成個頭紅哂爆哂根

而家na 唔會打埋第3名

今年改咗唔打

SKT TL IG G2

Knight9個樣成個越南農工咁

希望IG 3:2

最緊要唔好3:0
好悶

theshy打369

應該唔會，除非有人心態爆炸

Top而家邊個做caller?

XX?

有無Link？

10:19

講真而家都叫做 ' 敵人'
唔同隊仲一齊笑曬口影相 高層未必鍾意

LPL d mic check 主要係xx同Ben
其他人都會講嘢

Rookie LB

369 gg

TOP gg

theshy

上路爆炸

咁樣住上
我想睇上路單殺呀

top

寧王

強姦

寧王肥到

等下場啦
兩邊都唔係鬥士

寧王勁到

下路top咁都打唔穿線

10分鐘gank3次
tp完出黎又gank，呢場完了

飛機後期舉唔舉到重
肉雞今場好似無中過招e

TOP又打到少少番黎

其實好難，前期一定jayce>ryze
同埋369都有返咁上下

IG啲團戰

咩係血腥程度

369依波團牽制住 the shy, 無ryze 唔夠輸出

頭數啲多少？

其實帶星星有咩用？

儍鳩Doinb

但ig有kaisa同ryze
同埋個陣容打團ig勁好多，galio同reksai打團都好過Thresh同Olaf

想IG自爆都有d難

loken

cs好吃

點解而家EZ冇得出雙水滴都唔玩返純AD+魔劍,要出多件AP裝

岩岩睇得唔清楚
rookie果下係盲視野閃雷西個勾
定咁岩想閃上去秒loken，所以閃左個勾

ig 1:0

Ig d開團配合真係痴撚線

期待的打野

兩邊AD都唔關事

THE SHY真係痴線

tabe

其實top中上打IG中上野

ig 輕鬆3-0 唔洗睇咩黃金左手過譽仔，369 重要極度唔穩定

但loken係咁比人捉
同飛機後期英，揀得Kalista同Thresh就係要下路拎優勢，但做唔到

招w計ap咁痛
爆發好高

到底個369勁係邊 0 5

話左loken 廢過imp
成日俾人當突破點

一時時
對TS仲要比Ning10分鐘針3次

係人都知ig實幫上路
仲簡杰西易gank到爆

369問題啦 相反睇IG下路就抗壓得好

下路問題仲大，IG明針你上，而olaf就去下
但kalista+thresh,仲要有olaf幫都打唔出優勢

咁就贏咗?

其實369 隻打法似huni 唔穩定但拎頭真係carry 到，
有d 上路拎4-5個頭都carry 唔到eg letme grf 上路

條友喺韓國esport 元老級前輩
做乜鳩都得 講乜鳩 都冇人會出聲

泡菜老屎忽文化係咁

條友咩game出身？

yes
有年world final 喺韓國搞
幾十萬人係度睇住鳩嗌
都唔知做乜鳩

太耐冇玩改左咩 冇得出雙眼淚

IG醒，先pick Ryze,TOP迫住揀Jayce，唔係嘅話Rookie同TS 2個都用得

無啦MSI無隊阻到IG

鳩叫都唔緊要 次次都冇字幕睇

theshy又要係msi打到對面d上路傻閪咁了

又俾人迫閃

輕鬆單殺

乜鳩黃金左手笑死

勁到

黃金左手

Jayce打ryze好啲，你揀個船長實比ryze壓，仲要令jayce去埋中路

應該係s4
鳩叫係佢特色

好有愛

被TS壓爆

今日ig啲小龍戰處理

ig似會30對面

時間一到 上中又可以 carry 其他輸少當蠃

ig上中真係太撚勁 撚狗咁撚

船長個桶次次都比Ts打爆炸唔到

ning 今場咩事...

好撚慘

輸40兵

係咪我幻覺 好似不斷聽到金人聲

80

魔甘娜

Theshy Ning 咁快就食咗春藥咁

IG中國人

Sor 啱啱睇返Game 1

上路輸2K幾

屌壓咁多兵

下路幫佢輸番

theshy 1打5

TS入場打撚哂

lpl

ig 好似打少個都無咩問題

左手係唔係要黎多波

上中太撚勁

TS太惡，4打5都夠抽

TS真係勁到癲

TOP

今場 the shy rookie 打晒

雷茲咁肥TOP好難打團戰

top算啦，贏幾個頭5打4都要輸

冇人討論ig??

369廢到仲有人話佢係top5

369被outplay..

又係3:0
好撚悶呀

Ts痴線
對位領先4000幾

LPL打交操作係好睇
但係啲選擇真係睇到r晒頭
5打4逼巴龍又唔回頭捉人即係點

要幾on9先會揀船長打ryze，仲要對Ts，點抗壓

仲記得上次rng 對ig，我問LPL除左letme仲有冇人頂到the shy，個時有兩個人推369出黎

Lpl top5？

點會仲守座無血既外塔?
傻撚左?

Top件adc 睇落唔錯

GP真係比人姦到完場

THESHY同ROOKIE打哂

the shy 個坐姿
成日覺得佢打得好輕鬆

好想快D睇ROOKIE TS打爆小花KHAN
到時LCK最後既遮羞布都冇埋了

THESHY

THESHY咁都唔死

有鬥士單殺ts幾次
不過今個bo似中風
平時睇佢無咁廢

TOP隻JG都唔差...
問題上路爆晒炸

Wtf theshy

IG真係幾勁

theshy隻ryze仲勁過faker

痴線，最後都仲要演多次野

theshy勁撚到

TS係咪外星人黎

the shy cls

25.8k

都要睇組合嘅，船長打ryze 都唔知做乜要咁揀

睇返當年Marin d操作完全唔夠而家ts黎

Ryze輸出好高

佢成日坐得好直！！
打贏人都毫無表情
但係打輸咗就笑笑口

一個頂對面3,4個輸出

做多左

Theshy 究竟可唔可以carry 有blank 嘅skt

快d走 我掩護你

真心勁喎

又黎呢啲

睇過s5 faker 隻大魔王未

自己最尾個counter pick 揀船長
咩bp黎，揀隻最比上路ryze counter 既英雄出黎
特登比Theshy個人表演姐

佢真係大膽
係到講廢老隊

Ban咗Ryze佢啦

S5果隻啲技都唔同啦 仲想當年

要BAN TS先得

D走位撚狗咁撚

純論操作可能係，但Marin意識喺果陣係最top果堆，tp時間領先全世界，仲要係caller

好過邊隊贏就吹到某條友上天先啦

369真心過譽
LPL top前三肯定不入

Ban咗the shy佢啦

zoom睇落勁過佢好多

最尾避gragas個下真係撚狗

琴日zoom既gp同今日369既gp

TS Zoom Gimgoon呢三個前三
369未必輪到前五，仲有ADD同Ray

不過話說MSI 個patch好似buff返tank
Theshy Khan

第3場出riven算啦

the shy 嘅zion 坦克當鬥士

ig換人

Ig仲有熊仔duke

369都換走了

sor top先岩

ADD個英雄池

TS唔出聲 SOLO Q

習大大 唯一一個喺唔同隊都拎過WC

唔洗打THESHY姐

mic check

中上神仙
笑死

你諗下theshy 1打5個陣牙blank突然整碌住頂鳩theshy 個場面

邊個一同Theshy打
個個都變哂廢

佢去RNG就啱晒
Uzi：上路揀坦保我
ADD秒鎖波比：大丈夫

前3就一定係Ts Zoom Gimgoon
但369點都好過Ray
369今季鬥士都carry過唔少，係呢2場比TS打爆姐
第一場揀jayce但冇人cover比人3連gank
第2場用船長對TS Ryze又冇人幫邊個都死

即刻起身真人街霸

點解ts a桶個時機可以準撚到咁
線上幾乎未見過船長連到桶

我都有睇
：「他又要一打五了」

24% DMG

Ray Cuvee呢d上路唔穩陣
一個season只會有幾場超水準表現

Cuvee

SKT大鑊好多，IG有抗壓專家Duke

IG贏就贏硬架啦
但都希望TOP俾番少少火出黎
唔好3:0咁肉鳩酸啦

原來tabe做左LPL英文台caster

睇得開真好
諗起某d ad一定要自己carry

一路唔係做開英文嘢嚟講佢啲英文都算係咁

今場到Moyu

人哋話哂叫QC仔

the shy大賽係似無乜邊幾次有大壓力, 季前輕鬆玩

當年打S3已經唔洗翻譯自己上台接受訪問

比THESHY打到換人

如果3:0既話係咪已經保送IG入MSI

Top頭2場重點擺下路，完全唔理上
但下路打唔出想要嘅野

唔係 要打JDG

好似俾ts打到傷出補上咁

top唔識玩雷兹？

Jdg中路我怕俾人屌穿

第二場算係打出左
但上路缺口太大
好似10幾分鐘上路對位已經差成2000幾
下路3個頭領先都無咁多

想搵個同THESHY平線嘅都唔係咁易

LPL最強中路係Scout

urgot jg?

而定邊個平到佢

常規ig輸咗比jdg

下路靠波龍團，但連塔都推唔到

仲要睇英嘅 我諗第一場jayce唔比人gank都平到
之前Zoom同369都贏過

推到 由下路推到中路
最主要係推得唔夠ts快
Ts推塔仲要殺埋船長
點頂？
去捉佢 一直都捉唔到

rookie

哩吓camp真係好有機心

如果TS玩中會點

成日聽到大陸賽評講比賽真係好難受
又主觀 又多打飛機句字 有d仲想聲控選手點玩
咁撚多年都係咁 佢地自己唔覺?
比佢地狗屎拎到個冠軍 又打晒飛機
"Theshy一個包圍你地五個" 嘔心到

好似好咗, 今場或者有機

支那人係鍾意呢D

IG今場送到咁...

IG今場搞乜

ig 扼機打?

ig想送返局俾top?

IG收撚左錢咁

寶藍?????

IG 呃機打？

3條大陸囝係度送

IG聽到我地想睇多幾場
特登送優勢

的確唔係好慣，雖然聽英唔係好得，但都唔睇大陸賽評，好煩膠Ｄ聲

打多場都好過3:0啦

IG似係想挑戰地獄mode,落後10k反cup

不嬲睇英文台...

個個地方風格都唔同架啦
但係支那評述一定唔敢主觀，因為會俾fans屌到仆街
既然咁多年都係咁咪轉其他台囉

呢鋪應該TOP啦
希望

TOP拎左咁多頭
經濟都唔係領先好多

IG前期陣

睇黎都係3：0

IG前期推塔真係勁拎好多塔皮

終於比人CAMP返鋪

TS

2邊上路都好慘

034 054

台就一早轉左 只係間唔時睇比賽精華聽到
可能每個地方唔同風格係好事
但中國賽評對遊戲既理解好似係零咁
比如打野有好多人頭 佢地就會「xx只刷人頭 不刷野！」
我都明講呢D係會吸引到人 但外人聽到 只會覺得你地只係打緊機 唔係專業

左手

屌你 NING王返去送頭?

個金身做乜勁

NING

中間一堆屍

Rookie笑到

蛇女今鋪有咩用

無左大技都以為自己夠打

中國班評述有幾個係大師以上，其他都係白金仔，基本上每場都有一個大師段位以上既或者前職業既評述，女個班就算鳩數

睇番比賽算

有大師咁勁

光頭佬同致幻都好似係

隻kennen 咩事

屌你老味下路2個搞笑架？

收工 3:0

TOP真係好撚廢
黎搞笑

開親大都冇用

睇黎3:0了

屌打喎

ig一開始送到咁都打唔贏
3：0大家早啲休息算啦

SKT琴日個訪問主持會唔會廢得制
班選手比佢問到都唔知佢問緊乜..
還我主持姐姐

智商壓制

CLS 4打5 打巴龍

火龍都冇埋

3：0 啦 睇到 好撚尷尬

on9 top

好似想1打4咁
就咁樣入場

係咪傻 以為人地真係唔會開巴龍

LPL真係係唔係都打

ig又開始亂咁打

隻阿卡莉好勁..
不過岩岩TS個暈放得好好

做乜又送

ning送頭

大陸仔又死晒

互送

亂9咁打

睇唔透到底LPL係勁定廢? 次次有baron buff都係衝去打架，之後死哂總之就不斷打架

Kalista,蛇女，肥到仆街嘅reksai，打巴龍快到

呃機打

moyu:我明明睇人地入場開大就ace嫁

兩隊都係得上面個3隻打機

呢D水準點叫贏硬LCK

要睇id

lpl只有打交

真 琴日skt d團戰勁撚到

TOP隻中路表示好撚重

TS死6次仲領先緊kennen好多

top咁多頭 都仲未拉得開經濟

kennen 次次開大都唔理隊友距離
搞到次次控完都無得跟

成日都鳩衝入場

MOYU太衝動
就算秒到TS都無用啦

IG MACRO

希望ig可以冷靜下

直接下場啦
呢場亂咁黎既

雙龍

寧王咁既態真係等俾SKT屌打

隻akali會唔會太撚勁

theshy同rookie打到係咁笑

左手同CHOVY邊個勁D

心態幾好

佢真係好衝動

心諗 終於有得玩了

faker

urgot呢個pick勁到

第一次0/7

ig 讓賽？

會唔會拖到30

咁樣睇落黎
THESHY>KHAN
NING<<<CLID
ROOKIE<<FAKER
IG下路=搞撚笑

wa 咁樣冇兩招大
gg未

咁多個賽區嚟講 Teddy+Mata呢個組合應該可以橫掃

終於完呢局

笑死 寧王
TS比MOYU一野電死左

Ts今場

0 8 13ts

終於完

隻AKALI真係好勁

ning 含家ning

隻垃圾車都好勁

笑撚死
廢到

Ning咁撚肥去送左2波

點止兩波
佢亂鳩咁飛

IG 大都無交就輸咗個團

ning又係咁
TheShy 直情放棄左場GAME

XX玩到隻垃圾車咁撚勁既

發現大陸仔打機好易上腦亂嚟咁反而LCK會少見依啲

隻維克特零作用
次次會戰直接被電死

好睇過尋日grf vs skt

吹奏Ning啲人點諗

ig呃機打

尋日係睇teddy 同faker showoff

左手真係LPL打交王

Kennen真心
衝入去電一輪開金人 完

Ning表示悶了 下場算

不斷打架，作為一個觀眾係覺得爽嘅

諗起AJ果隻...暈左對面係到都Q歪

琴日得第一場係刺激 之後果兩場屌打嘅

寧王肥起咗就上頭

大陸台條女好正幾錢q

寧今場jm9

有無人睇完比賽 見到Akali ryze 既操作就想開game玩番兩場

Moyu 每一波望到the shy 就衝過去大

真正🤪🤪

佢中路咁樣送

尋晚有人用潘森打下路

個樣好gfable 係矮咗少少

名 周淑怡

tabe 笑撚咗

老實講呢場係ig放鬆打
rookie一開波已經貪到tp係人地面前
ts又永遠唔退
同頭2場打法差好多
不過可以睇得出lpl 4強實力係有幾咁廢

11:20呢個女仔好似好多時SKT比賽都影到佢

好耐無玩 淨睇
新AKALI同 刀妹好型D技
但係咪好難玩

好易玩
職業選手用都係貪佢哋簡單咋

不過我兩年冇開過驚了

sorry i dont understand

Tabe: sorry I don’t understand 好on9

刀妹

野龜果d連個隊名都未讀得熟
係root乜鳩

左邊個樣即刻呆左

笑到傻

LPL 出幾多錢interview咁多NA/EU team...

我夠膽講LCK 除左SKT 其他都係垃圾比LPL 屌打
我都廢撚時講前世一GRF隊rank打法比人屌打

每年RR lck都係第二

兩年+亞運

skt都未必夠 lpl啲打交meta太恐怖

今年嘅SKT唔係上年嗰隊啦

ig餓了

SKT 除左上路廢D之外其他都好撚勁,正常今年冠軍大熱

IG玩乜

左手都話訓練賽狂比grf屌打
上年jdg牙膏話同grf打訓練賽幾日全輸咁濟
fpx同top個2種無腦打架法係好大漏洞
lpl根本係得ig睇得 打咁耐都係得完全體ig跑得出就知咩事啦
上年edg仲比fnc屌打
kt唔係遇到ig分分鐘屌打rng同edg

極限閃

麻友完全唔夠打

感覺ts呢場又要飛天

RNG上年都係打營運多啦 跟本LPL淨係操作夠好

上路贏咗㗎啦

所以8强收左皮

好唔小心, 明知一定會針自己, 但眼又唔買, 又企咁出

top又重複犯罪

jg去左下面 又企咁出/ jg又唔幫上路
同第1-2場一樣

個金人靚撚到

好過癮
死刑+秒錶
完全係只想唔輸線

慘

top die

無得唔輸線，IG老套路，逼完你閃就狂針你，自己JG又唔理

140

moyu : 我想打機啊

其實下路本身都贏線
上路JC又一定要贏
死完第一次JG冇上去幫真係冇得搞

點解係都要pick傑西 好似重睇緊第1，2場咁

麻友真係g黎

top上路都幾撚慘

pick唔係問題
你要有戰術去做囉

op英，又有得轉位，要怪就怪佢係咁死

無咩點幫上 jayce 點玩

唔PICK俾TS拎都係仆街

完全處理唔到隻reksai

完全睇唔到邊道op,一冇人幫就on99,khan今年玩幾次都唔係特別好

而加有邊對下路組合頂到teddy mata?
uzi ming?deft tusin都打得唔錯

Uzi就算鳩數啦

大清+corejj

其實做咩唔ban reksai

你當zven死嫁

係ning太勁, 還是top太膠

sup就55波 大清唔好玩啦

咁jayce本身打線強，你都無可否認既

top JG俾ning屌打咗三場

世一sup+死老母

the shy 又咩事..

IG又送啦

明知係要發育先勁 明知ning 係最中意 駐上載同 double ganking xx都唔去 counter gank

IG友情相送

寧王呢條友
前面打咁好
家下又派晒膠

TSMed

game5 plz

左手真係幾撚勁

兩隊每波都打到底
殘血都唔俾走

ning打團真係唔掂 下下咁衝 贏都變輸啦

痂撚線賽區

成個LPL都係咁
癲狗打法

lpl真係癲狗打法 琴日fpx jdg又係

佢實頂到架 下路三人線點會頂唔到 佢d隊友爆曬咋嘛

俾the shy揀返啲鬥士啦

左手咁都冇死

WOOOOOOOW

左手勁撚到

ning

係, 單捉明顯勁, 但一打團, 推線就狗衝

寧王瘋狂送

IG

點解叫左手

唔ban reksai就係想佢下下衝

wow 好 fit

TOP ON9架

左手揸滑鼠

又係人少打贏人多

top on9?

top d baron play 全部都好撚7

JKL D 走A 真係好靚,唯一判斷真係唔夠經驗

王思聰

次次見王思聰都係跟住成班女

佢老豆係咪仲有錢過誠哥?

吸血鬼想開就開

隻zoe真係幾準

top 又開巴龍..

YES

唔係

GG

3：1收工

Xx

真係收左錢

olaf??????

the shy 係咪hea 玩

成隊top都唔知想點，soloq玩法

jkl 到關鍵時刻就企出嚟
次次都係咁

對面上路太廢 鳩玩算

做咩最尾個上路唔TP過去?

其實無左巴龍都輸左
Olaf後期都係超級小兵黎
對住6神既法落士
頂唔到秒
死唔死 分別不大

洗乜認真玩

見住佢b

下場對zoom

top上路場場都穿改名叫bot算啦

輸咗兩場jayce都仲揀?

唔敢放比ig

上場top唔係都捉死theshy咩
點解今次唔繼續捉死佢

最大問題覺得係XX
成日唔cover top
369就話比ts用法師撚(main jax)
moyu呢兩場打得算係咁, XX cover多啲話唔定有得打

Knight感覺最多都係T1中路
好孤膽英雄feel
無咩卡位/犠牲打/roam playmake

冇用
對線輸咁多
後尾就算捉死佢幾次都已經farm起咗
中期開始吸血鬼影響力大Jayce太多
次次會戰處理完theshy Top班人已經殘血
然後jackylove就入去收割

都係
對線真係輸太多

TOP個上路打得唔錯啦 前期比人搞到140都冇人幫過 唔係佢攞條命輸出頭數神早比人拉開左

抗壓能力應該比369好

發覺mata 開左playoff mode
失誤少左好多 可以話無乜
之前舉盾都有啲錯位
啲大失誤都無乜

Khan
團戰入場簡直好好J
雷玟本身覺得佢派派地膠
點知入場竟然 哇一聲

想大家討論下呢個版本
如果係 huni 花生 bang wolf
會唔會都有呢個戰果？

鬥士上路 進取打野

但當時花生打野
會叫埋faker配合
之後就岀事 一定送個頭
反而clid就無呢回事
係駕駛員問題？
定其他問題

Mata琴日訪問話自己比teddy carry 自己玩得唔好 要檢討

對比之下，teddy都無咩派膠位，
mata第1場送fb啦

期待Zoom對Theshy會打得激烈啲

Eu準備打了
希望OG生生性性唔好俾G2炒

CAPS ROOKIE FAKER

等睇G2再大炒OG 3-0

g2g2g2
capscapscaps

G2唔好亂嚟就OK

CAPS

mvpmvp

下路係缺口

Laure著成咁陣間Caps谷住谷住仲點打機

EU條女咁正既

仲提ZVEN

Xpeke

法國妹

有無ching知叫咩名？

laure valee

Bulii (Laure Valée)

多謝兩位巴打

DO MUD 9

做乜鬼

EU PRODUCTION笑撚死人

哇好CRINGE

型過琴日LCK幾多

想問吓
歐洲咁多個國家 佢隊伍數目會唔會多啲?

EU 悶到

閃到頭都暈仲打機

點解每個賽區介紹時扮型我都覺得好老尷

我係覺得LCK次次開場搵班友係D空地度行黎行去互啤有D柒

傻仔caps轉錯身

CAPS最矮

agger
但睇咁多opening每次都覺得rekkles出場最撚型

影帝名不虛傳

還好啦

drama king

LCK有兩次都好有印象
S8 Spring KZ
S6 Sunmer ROX
真心出得幾型

MSI 中路大戰

天生靚仔係大哂

OG 有無機會贏

Faker Caps Rookie

CAPS 派膠先嬴到

sorry我係指依d片

以前覺得好型但唔知點解依一兩年好柒咁

Uniboy

比人多線打爆

Lms就收皮啦

Btw Jensen都勁

JENSEN呢

要clap Faker

又雙大奶

又嚟

今年我覺得幾好睇喎

覺得同佢地三個比差咁d

又絕食

單殺過FAKER嫁

索娜 ResidentSleeper

Perkz玩非ad可能勁過傳統AD?
始終AP出身?

係差d 果3個太痴線
不過起碼屌打過Uniboy

Faker心諗

SONA TARIC 係咪C9玩先

可能係Rather呢
不過無AHQ

有非五大賽區玩先

西門都單殺過啦睇下佢今次可唔可以證明自己

rookie 未必出到呢

Bjergsen真係勁d-.-

不要再說了 屌你老母zven

caps=rookie=faker>bjergsen

ok?

諗起zven出場個串咀樣就笑到訓唔到

Zven食撚屎

YouTube 有caps pov 直播
無知一問係新野定一向都有

上年開始有

wunder

KOLD?

caps POV 係咁漏兵

每場都換一個選手睇

Caps

派膠

Caps呢個頭 唔明點解會咁

G2做乜鳩明知有人都去

???

佢POV睇到人馬ga wor

Caps E錯埋

咁樣睇住佢派膠都幾正

jankos坐到咁

佢買裝買到用唔到E

扯住打唔到機

OG上次俾G2 0:3 之後睇黎有認真研究點打機

啲血去哂下面
集中唔到

WUNDER真係好勁

Twitch Chat又撚9 NA

G2 30mins內完唔到都幾大獲

The Shy:

nukeduck

The YEAR OF DUCKKKK

nukeduck隻ryze真係好撚癲

多謝CAPS又派膠

lec個賽制其實都幾on9

NUKEDUCK

其實sona+基佬係打前期定後期

點解sona taric呢期咁hit求指點

下場啦

Nukeduck由S3世界賽同Faker打
打到依家喎

nukeduck扭撚哂d cc

nukeduck勁撚到

有個問題想問好耐

到底MITHY係TSM果時真係廢呀定係ZVEN雷鳩佢呢

TSM MITHY同OG MITHY兩個樣黎既

好似當年LPL個雙敗循環制，但係好似打少幾場咁

佢以前都係OG

Caps訪問完分左心？
要打個丁 入聖人mode先得

笑咗LAG機

mithy由s6開始廢左3年，係今年先回勇

唔係比og去msi咁戲劇性嘛

上年Zven唔差
mithy真係好撚廢

NUKEDUCK VS FAKER
S3世界賽再現

mithy都係

依家先第一場仲要大家55波

下路呢個索娜基佬組合勁係邊?

人馬

上唔到車

剩計中路算la
Leamondog

OG win硬啦
G2前期都贏唔到

早啲開唔洗死

我反而覺得咁樣幾好玩

雙跳錢 加視野控制
儲夠500蚊d錢賺好快

G2

其實所有賽制都一定有辣有唔辣
排賽程除左公平性仲要兼顧觀賞性

Agger
好似Fnatic咁唔夠穩定就收皮

jankos係咪就黎用腳玩

其實有時覺得咁排賽程好慘
連打兩日BO5
EG ahq og

咁導致團戰傷害低咗好多??

一直覺得LCK個賽制好唔公平

人馬係咁跑線 跑到冇兵食

廢物係要俾多啲壓力

無絕對公平既
LCK保障左聯賽競爭性

人馬有TP做咩唔去帶線?

LCK個賽制先公平
你例行賽打得廢就要你打多場BO5
你夠勁自然打得上
GENG冒泡賽都1穿3啦

唔夠刀妹抽

中國有caster講過雙治療
去到中後期一啲爭地圖資源嘅持久戰幾好用

有無人呢兩日睇lec都有少少疾？？

WUNDER

eu call

值得咩

caps 個POV睇到好眼花
D畫面切換好快

g2

但LCK 4-5名打wildcard時有冇分別 eg side selection priority嗰啲
LEC 1-2名同問

溶咗

輕鬆

G2真係點都高幾班

3:0

WUNDER 一打十

呢家sona d 技0 cd咁放

夜曲唔知沖邊個先有用

打sona同taric 經濟拉唔夠大都輸硬啦
Og仲要落後

wunder勁到癲

呢個陣 佢打團真係無敵

啱啱見後期團戰效果幾好

Perkz笑到勁樣衰

今年好似好多隊啲上路都特別carry咁

cls lec個賽程咁奇怪既
og琴日先打完今日就打final

最重要係打團勁
團控多 團隊buff加盾加移速
仲要狂回血
Sona仲要傷害唔低
加上基佬大技無敵
打團對面ad會發覺打極都打唔死d鬥士

去到中後期爭objective發現打極都滿血
sona 後期0 cd咁放技

頭先俾巴龍打咁多野都仲滿血

琴晚fnc贏定og贏？

sona lv 11 passive 40% cdr, 再build 40%cdr

見唔見到sona d加速跑幾快

OG 3: 1

依2日啲比賽咁刺激

而家meta玩唔到坦
Jg同上路配兩隻鬥士
基佬大技+兩條友一堆靈氣又盾又加防
反開強到Pk
但想打消耗嘅話有玩Aram就知Sona根本OP
對面一開戰
Sona反手一個大一個群盾加速 基佬開無敵加群暈
雙鬥士入場斬+中路法師all in一套
無敵完之前對面好難唔減員
然後對面一死人Sona幾下w就成team人回返滿血
硬推吃龍都擋唔到

岩岩咪應驗左

Caps係咪要去廁所打個J先？

Miss咗 有冇人可以cap下念到Caps谷住嗰條女係點

同樣係雙跳錢裝 有用過grf個陣好多

grf個陣真係

你唔望下Grf對邊隊？

如果grf pick逆命 會唔會好啲

依家訪問xpeke果件

pick tf嘅話前期中野對抗會好弱
唔見得會好啲

Twitch個chat係咁洗backdoor her

Peke

Xpeke
Laure

玩TF咪比FAKER屌到無機打

又sonic

啱啱睇的確係咁

仲要索娜本身ap高傷 對面法落士一下就殘

VIPER都唔知佢玩TALIAH做乜春，W打TEAMFIGHT次次唔中接唔到E打小勁多傷，加埋團戰啲柒企位比TEDDY射到變智障，到GAME3唔係比KHAN雷玟埋到身送頭就係最尾比CLID隻J4強暴，佢自補能力廢成咁真係唔知佢GAME3仲PICK塔莉亞做乜

牙刷

PYKE MID

Pyke mid

PYKE VS YASUO

Funnel :o

?????????

G2 FUNNEL

出大招

Perkz 帶smite ?

EU

Perkz 重返中路????

g2今年真係好有創意

EU啲戰術

歐美哲學，最緊要快樂

咩陣嚟

eu meta 領先全球

啲draft同strat真係跳脫好多

Funnel again

職業選手真係難做
Jg連support英都要學

完全唔知想點 睇表演

AD帶重

想睇Sonic+Yi funnel

我估係場地問題
因為regular同playoff 都係Berlin 打
係final 兩日去Netherlands Rotterdam
咁用得兩日就要咁搞

個chat係咁report morg

NO JUNGLE ????

EU d bp真係估唔撚到

funnel

Eu真心好睇

.屌自

3 Support

G2做乜

Wowww

G2點跟

犽宿中e跟唔上

g2真係lec最好睇, 多fight多得意bp

而加打重擊果個係咪改番唔會有懲罰

想當年G2係Funnel用得最好嘅一隊
Perkz又係用xaya 25分鐘GG人

Pov睇jankos真係晒野

same 以為可以睇下Morg JG係點樣

200IQ ban pick

MSI有冇機見到funnel meta?

帶tp打到佛誕

eu真係次次有驚喜

EU BP真係好野

唔係funnel咁簡單
係sonic呢個combo都破咗九成前期 呢兩個前期一定要一齊行先跳到錢

Funnel嘅缺點就係隻sup好慘

幾時有pro team玩morde leona

Kold: Bye bro

養狗戰術

閃電狼

Perkz已經110兵

EU啲Pick幾好睇

G2 macro屌打

D小團靚到

sona taric真係好大變數
啲bp唔同晒

3保1 ＋ 41分推

打到og亂唒

好clean

呢啲奇招最好睇

molamola

Jg去玩單機都204

又3-0

一面倒既match黎講呢場最好睇

G2啲戰術

cls team comp

好好睇啊

唔知到時MSI又有咩睇

G2打SKT有冇機？

一面倒

Perkz肥到咁